有冇人覺得成日吹奏班英國皇室好煩

成日用埋哂啲蝗語啲皇妃又比顏值又咩帶貨王
明明鬼婆勁易老，凱特個樣本身都係勁普通平民鬼婆，
早幾年後生叫好少少
近呢兩年啲新聞相明明就勁殘都比人吹奏

將班突權蝗蚤貶為平民